(有圖)97年出世香港女仔好靚

不知不覺97年出世嘅今年都20歲女
今日俾我遇到一個
亭亭玉立 青春真係無敵 目測165-168高
貧僧修道都一段日子 但係都動左凡心

有人想睇 再補圖

唔覺

冇圖點討論？

咁唔孝順

圖呢屌你老母

圖呢

留名

屌你老母

伯母都好靚 大把巴打等住輪

有無人想睇？

agger
利申 97年出世

你boy or girl?

快撚d啦屌你老母

無人想知呀 貼圖死全家

樓主伯母好忙

貼圖死老母 唔貼死全家

你老母都97年出世，好靚，我都動左凡心

屌你，關羽雲長都有平仔相，狗飯相

你一張相都無叫有圖

你又知人地幾歲

佢cv有寫
利申pr

無圖=真係無圖
有圖=無圖
多圖=一張圖

快啦

我都97

樓主老母又要出動了

樓主老母 47年出世 當年同樓主口中果位97女仔一樣美若天仙 可惜就係比你老豆屌到殘晒 家下都重要比連登仔屌 真係命苦

成日打擾伯母，樓豬好唔好意思啊

伯母咁後生點生樓主ga

伯母就黎頂唔住啦，不孝子

咩撚野心態 屌你老母
無圖咪無圖囉 做咩撚野係要加句有圖係到昆鳩人
又要打擾伯母 我屌你老母

(有圖)

[img]圖片網址[/img]

伯母你好

冇人想知阿屌你老母

辛苦伯母

不孝子

圖呢屌你

圖家老母

我唔狠心放佢啲相上嚟

仆街啊冇圖，屌你老母啊